［人手置頂］11月24日除左投票之外麻煩大家做多兩樣野

1. 麻煩大家遂個黃絲朋友whatsapp 提醒佢地去投票，同埋叫佢地轉寄提醒埋佢d朋友投票。 一傳十 十傳百。 好撚緊要提到一個就多一票

2. 如果屋企有廢老，大家個日一朝早投完票就去做乖孫帶阿爺阿嫲離開自己個區出去玩食飯。 11月24日全民乖孫日

推

幫手推